{ "translations": {
    "Generating sharing keys ( %s / 2)" : "生成共享秘钥（%s / 2）",
    "Incorrect vault password!" : "错误的保险箱密码！",
    "Passwords do not match" : "密码不匹配",
    "General" : "一般",
    "Custom Fields" : "自定义字段",
    "Please fill in a label." : "请填写一个标签。",
    "Please fill in a value." : "请填写一个值",
    "Error loading file" : "加载文件错误 ",
    "An error occurred during decryption" : "解密时发生错误",
    "Credential created!" : "创建凭证",
    "Credential deleted" : "凭据已删除",
    "Credential updated" : "凭证更新",
    "Credential recovered" : "凭证回收",
    "Credential destroyed" : "凭证销毁",
    "Error downloading file, you probably have insufficient permissions" : "下载文件时发生错误，您可能没有足够的权限",
    "Invalid QR code" : "无效的 QR 代码",
    "Starting export" : "正在开始导出",
    "Decrypting credentials" : "凭证解密",
    "Done" : "完成",
    "File read." : "文件读取。",
    "Proceed with the following steps to import your file" : "按以下步骤处理以导入您的文件",
    "Skipping unlabeled credential" : "跳过无标签的凭据",
    "Adding {{credential}}" : "添加 {{credential}}",
    "Added {{credential}}" : "已添加 {{credential}}",
    "Skipping credential, missing label on line {{line}}" : "跳过凭证，缺少标签{{line}}",
    "Parsed {{num}} credentials, starting to import" : "解析 {{num}} 个凭据，开始导入",
    "Importing" : "正在导入",
    "Start import" : "开始导入",
    "Select CSV file" : "选择 CSV 文件",
    "Parsed {{rows}} lines from CSV file" : "从 CSV 文件解析了 {{rows}} 行",
    "Skip first row" : "跳转到第一行",
    "You need to assign the label field before you can start the import." : "开始导入之前需要先关联标签字段。",
    "The first 5 lines of the CSV are shown." : "显示 CSV 的前 5 行。",
    "Assign the proper fields to each column." : "为每一列关联恰当的字段。",
    "Example of imported credential" : "导入的凭证示例",
    "Missing an importer? Try it with the generic CSV importer." : "没有导入器？尝试使用通用的 CSV 导入器。",
    "Go back to importers." : "返回导入器。",
    "Revision deleted" : "修订已删除",
    "Revision restored" : "修订已恢复",
    "Save in Passman" : "保存到 Passman",
    "Settings saved" : "设置已保存",
    "General settings" : "常规设置",
    "Password audit" : "密码审计",
    "Password settings" : "密码设置",
    "Import credentials" : "导入凭据",
    "Export credentials" : "导出凭据",
    "Sharing" : "正在共享",
    "Are you sure you want to leave? This will destroy all your credentials" : "是否要离开？这将销毁您所有的凭证",
    "Old password field incorrect!" : "旧密码错误！",
    "New password does not match!" : "新密码不匹配！",
    "Please log in with your new vault password" : "请使用您的新保险箱密码登录",
    "Share with users and groups" : "与用户和组共享",
    "Share link" : "共享链接",
    "Are you sure you want to leave? This will corrupt this credential" : "您确认要离开吗？这将销毁这个凭证",
    "Credential unshared" : "凭证未共享",
    "Credential shared" : "凭证已共享",
    "Saved!" : "已保存",
    "Poor" : "差 ",
    "Weak" : "弱",
    "Good" : "好的",
    "Strong" : "强 ",
    "Toggle visibility" : "切换可见性",
    "Copy to clipboard" : "复制到剪贴板",
    "Copied to clipboard!" : "复制到剪贴板！",
    "Generate password" : "生成的密码",
    "Copy password to clipboard" : "将密码复制到剪贴板",
    "Password copied to clipboard!" : "密码复制到剪贴板！ ",
    "Complete" : "完成",
    "Username" : "用户名",
    "Repeat password" : "重复密码",
    "Add tag" : "添加标签",
    "Pick an icon" : "选择一个图标",
    "Search icons" : "搜索图标",
    "Upload a custom icon:" : "上传自定义图标：",
    "Use this icon" : "使用这个图标",
    "Delete current icon" : "删除当前图标",
    "Get icon from page" : "从页面获取图标",
    "This may take a few seconds…" : "此操作可能需要花费几秒钟 ...",
    "There was an error fetching the icon!" : "获取图标出错",
    "Selected icon" : "选定的图标",
    "Field label" : "字段标签",
    "Field value" : "字段值",
    "Choose a file" : "选择一个文件",
    "Text" : "文本 ",
    "File" : "文件",
    "Add" : "增加",
    "Value" : "值",
    "Type" : "类型",
    "Actions" : "操作",
    "Empty" : "空",
    "Filename" : "文件名",
    "Upload date" : "上传日期",
    "Size" : "大小",
    "Upload or enter your OTP secret" : "上传或输入 OTP 密钥",
    "Current OTP settings" : "目前 OTP 设置 ",
    "Issuer" : "发行者 ",
    "Secret" : "密钥",
    "Expiration date" : "有效期",
    "No expiration date set" : "未设置有效期",
    "Renew interval" : "更新间隔",
    "Disabled" : "禁用",
    "Day(s)" : "天",
    "Week(s)" : "周",
    "Month(s)" : "月",
    "Year(s)" : "年",
    "Password generation settings" : "生成密码设置",
    "Password length" : "密码长度",
    "Minimum amount of digits" : "最小数字位数",
    "Use uppercase letters" : "使用大写字母 ",
    "Use lowercase letters" : "使用小写字母",
    "Use numbers" : "使用数字",
    "Use special characters" : "使用特殊字符",
    "Avoid ambiguous characters" : "避免模糊字符",
    "Require every character type" : "要求所用字符类型",
    "Export type" : "导出类型",
    "Export" : "导出",
    "Enter vault password to confirm export." : "输入保险箱密码以确认导出。",
    "Rename vault" : "重命名保险箱",
    "New vault name" : "新保险箱名称",
    "Change" : "变更",
    "Change vault key" : "更高保险箱密钥",
    "Old vault password" : "旧的保险箱密码",
    "New vault password" : "新的保险箱密码",
    "Repeat new vault password" : "重复新的保险箱密码",
    "Please wait your vault is being updated, do not leave this page." : "请耐心等待，您的保险箱正在更新，请不要离开此页面。",
    "Processing" : "正在处理",
    "Total progress" : "全部进度",
    "About Passman" : "关于  Passman",
    "Version" : "版本",
    "Donate to support development" : "捐赠支持开发",
    "Bookmarklet" : "书签小工具",
    "Save your passwords with one click." : "一键保存密码",
    "Drag below button to your bookmark toolbar." : "将下面的按钮拖拽到您的书签工具栏。",
    "Delete vault" : "删除保险箱",
    "Vault password" : "保险箱密码",
    "This process is irreversible" : "操作不可逆",
    "Delete my precious passwords" : "删除我的宝贵密码",
    "Deleting {{password}}…" : "正在删除 {{password}}…",
    "Yes, delete my precious passwords" : "是的，删除我的宝贵密码 ",
    "Import type" : "导入类型",
    "Import" : "导入",
    "Read progress" : "读取进度",
    "Upload progress" : "上传进度 ",
    "Private Key" : "私钥",
    "Public key" : "公钥",
    "Key size" : "密钥尺寸",
    "Save keys" : "保存密码",
    "Generate sharing keys" : "生成共享密码",
    "Generating sharing keys" : "生成共享密码中",
    "The password tool scans your password, calculates average cracking time, listing those below the threshold" : "密码工具会扫描您的密码，计算平均破解时间，列出低于阈值的密码",
    "Minimum password stength" : "最小密码长度",
    "Start scan" : "开始扫描",
    "Result" : "结果",
    "A total of {{scan_result}} weak credentials were found." : "共发现{{scan_result}}弱凭证。",
    "Score" : "评分",
    "Action" : "操作",
    "Search users…" : "搜索用户...",
    "Missing users? Only users that have vaults are shown." : "缺少用户？ 只显示具有保险箱的用户。",
    "Cyphering" : "计算中",
    "Uploading" : "正在上传...",
    "User" : "用户",
    "Crypto time" : "加密时间",
    "Total time spent encrypting" : "加密总耗时",
    "Read" : "读取",
    "Write" : "写入",
    "Files" : "文件",
    "Revisions" : "修订",
    "Pending" : "等待",
    "Enable link sharing" : "启用链接共享",
    "Share until date" : "共享截止日期",
    "Expire after views" : "过期浏览次数",
    "Click \"Share\" first" : "先点击 “分享”",
    "Show files" : "显示文件",
    "Details" : "详细信息",
    "Hide details" : "隐藏详细信息",
    "Password score" : "密码得分",
    "Cracking times" : "破解时间",
    "100 / hour" : "100 / 小时",
    "Throttled online attack" : "限制在线攻击",
    "10 / second" : "10 / 秒",
    "Unthrottled online attack" : "不限制在线攻击",
    "10k / second" : "10k / 秒",
    "Offline attack, slow hash, many cores" : "离线攻击，慢速哈希，多核心",
    "10B / second" : "10B / 秒",
    "Offline attack, fast hash, many cores" : "离线攻击，快速哈希，多核心",
    "Match sequence" : "匹配序列",
    "See match sequence" : "查看匹配序列",
    "Pattern" : "图案",
    "Matched word" : "匹配的词",
    "Dictionary name" : "字典名",
    "Rank" : "评级",
    "Reversed" : "反向",
    "Guesses" : "猜测",
    "Base guesses" : "基本猜测",
    "Uppercase variations" : "大写变体",
    "l33t-variations" : "l33t变体",
    "Showing revisions of" : "显示历史版本",
    "Revision of" : "历史版本",
    "by" : "由",
    "No revisions found." : "未找到修订版本。",
    "Label" : "标签",
    "Restore revision" : "恢复修订版本",
    "Delete revision" : "删除修订版本",
    "Edit credential" : "编辑凭据",
    "Create new credential" : "新建凭据",
    "Save" : "保存",
    "Cancel" : "取消",
    "Settings" : "设置",
    "Share credential {{credential}}" : "共享凭证 {{credential}}",
    "Unshare" : "取消共享",
    "Showing deleted since" : "显示自从删除以来",
    "Beginning" : "开始",
    "Showing {{number_filtered}} of {{credential_number}} credentials" : "显示{{credential_number}}凭据的{{number_filtered}}",
    "Search for credential…" : "搜索凭证...",
    "Account" : "账号",
    "Password" : "密码",
    "OTP" : "OTP",
    "E-mail" : "电子邮件",
    "URL" : "URL",
    "Notes" : "说明",
    "Expiry time" : "过期时间",
    "Changed" : "已更改",
    "Created" : "已创建",
    "Edit" : "编辑",
    "Delete" : "删除",
    "Share" : "共享",
    "Recover" : "恢复",
    "Destroy" : " 销毁",
    "Use regex" : "使用正则表达式",
    "You have incoming share requests." : "您接收到共享请求。",
    "If you want to put the credential in another vault," : "如果您想将证书放在另一个保险箱中，",
    "log out of this vault and log into the vault you want the shared credential in." : "登出此保险箱并登录到您要共享证书的保险箱。",
    "Permissions" : "权限",
    "Received from" : "接受自",
    "Date" : "日期",
    "Accept" : "接受",
    "Decline" : "拒绝",
    "You have {{session_time}} left before logout." : "登出前还剩 {{session_time}} 。",
    "Your vault has been locked for {{time}} because of {{tries}} failed attempts!" : "由于{{试图}}尝试已失败，您的保险箱已锁定{{time}}",
    "Hello there!" : "嘿，您好！",
    "It does not seem that you have any passwords. Do you want to add one?" : "您似乎没有任何密码。需要添加一个吗？",
    "You don't have good credentials" : "您没有高强度凭证",
    "You don't have medium credentials" : "您没有中强度凭证",
    "You don't have bad credentials" : "您没有弱强度凭证",
    "You don't have expired credentials" : "您没有已过期的凭证",
    "You don't have deleted credentials" : "您没有已删除的凭据",
    "There are no credentials with your selected tags" : "没有找到带有您所选的标签的凭据",
    "There are no credentials matching" : "没有匹配的凭据",
    "Last accessed" : "上次访问",
    "Never" : "从不",
    "No vaults found, why not create one?" : "没有找到保险箱，为什么不创建一个？",
    "Password strength must be at least: {{strength}}" : "密码强度必须至少为{{strength}}",
    "Please give your new vault a name." : "请给您的新保险箱一个名字。",
    "Repeat vault password" : "重复保险箱密码",
    "Your sharing keys will have a strength of 1024 bit, which you can change in \"Settings\" later." : "你的共享密钥的强度为 1024 位，你可以稍后在“设置”中进行更改。",
    "Create vault" : "创建保险箱",
    "Go back to vaults" : "回到保险箱",
    "Please input the password for" : "请输入密码为",
    "Set this vault as the default." : "将此保险箱设置为默认值。",
    "Log into this vault automatically." : "自动登入保险箱",
    "Log out of this vault automatically after: " : "在以下情况下自动登出此保险库：",
    "Decrypt vault" : "加密保险箱",
    "Seems you lost the vault password and you're unable to log in." : "似乎丢失了保险箱密码，您无法登录。",
    "If you want this vault to be removed you can request that here." : "如果您想删除这个保险箱，您可以在这里请求。",
    "An admin then accepts or declines the request" : "然后，管理员接受或拒绝该请求",
    "After an admin destroys this vault, all credentials in it will be lost" : "管理员销毁此保险箱后，其中的所有凭据将丢失",
    "Reason for requesting deletion (optional):" : "请求删除的原因（可选）：",
    "Request vault destruction" : "请求销毁保险箱",
    "Yes, request an admin to destroy this vault" : "是的，请求管理员销毁此保险箱",
    "Cancel destruction request" : "取消销毁请求",
    "Vault destruction requested" : "已要求销毁保险箱",
    "Request removed" : "请求已移除",
    "Destruction request pending" : "销毁请求待处理",
    "Warning! Adding credentials over HTTP is insecure!" : "警告！ 通过HTTP添加凭证是不安全的！",
    "Logged into {{vault_name}}" : "计入日志到 {{vault_name}} ",
    "Change vault" : "更改保险箱",
    "Deleted credentials" : "删除的凭证",
    "Logout" : "登出",
    "Donate" : "捐助",
    "Show All" : "显示所有",
    "Tags" : "标签",
    "Search Tags" : "搜索标签",
    "Good Strength" : "高强度",
    "Medium Strength" : "中等强度",
    "Bad Strength" : "低强度",
    "Expired" : "已过期",
    "Filter Tags" : "过滤标签",
    "Simple Navigation" : "简单导航",
    "Someone has shared a credential with you." : "有人向您共享了一个证书。",
    "Click here to request it" : "点击这里请求",
    "Loading…" : "正在加载…",
    "Awwhh… credential not found. Maybe it expired" : "哎呀... 没有找到证书。也许它过期了",
    "Mark as Compromised" : "标记为已泄露",
    "Compromised!" : "已被泄露！",
    "This password is compromised. You can only remove this warning by changing the password." : "此密码已被泄露。您只能通过修改密码来移除此警告。",
    "email" : "电子邮件",
    "Description" : "描述",
    "Custom Search:" : "自定义搜索：",
    "Revert to defaults" : "恢复默认值",
    "Error while saving field" : "保存域错误",
    "A Passman item has been created, modified or deleted" : "Passman 项目已创建，修改或已删除",
    "A Passman item has expired" : "Passman 项目已过期",
    "A Passman item has been shared" : "Passman 项目已被共享",
    "A Passman item has been renamed" : "Passman 项目已重命名",
    "%1$s has been created by %2$s" : "%1$s 已经被创建通过 %2$s",
    "You created %1$s" : "已创建 %1$s",
    "%1$s has been updated by %2$s" : "%1$s已更新%2$s",
    "You updated %1$s" : "已更新 %1$s",
    "%2$s has revised %1$s to the revision of %3$s" : "%2$s 已修订 %1$s 到版本 %3$s",
    "You reverted %1$s back to the revision of %3$s" : "您将%1$s还原到%3$s的修订版本",
    "%3$s has renamed %1$s to %2$s" : "%3$s 已重命名 %1$s 为 %2$s",
    "You renamed %1$s to %2$s" : "已重命名 %1$s 为 %2$s",
    "%1$s has been deleted by %2$s" : "%1$s 已被 %2$s 删除",
    "You deleted %1$s" : "你删除了 %1$s",
    "%1$s has been recovered by %2$s" : "%1$s 已被%2$s 还原",
    "You recovered %1$s" : "你还原了 %1$s",
    "%1$s has been permanently deleted by %2$s" : "%1$s 已被 %2$s 永久删除",
    "You permanently deleted %1$s" : "您将永久删除 %1$s",
    "The password of %1$s has expired, renew it now." : "密码  %1$s 已过期，请续订。",
    "%1$s has been shared with %2$s" : "%1$s 已经共享被 %2$s",
    "You received a share request for %1$s from %2$s" : "您收到  %2$s 的共享 %1$s 请求 ",
    "%s has been shared with a link" : "%s 已被共享通过链接",
    "Passwords" : "密码",
    "Your credential \"%s\" expired, click here to update the credential." : "您的凭据%s已过期，请点击此处更新凭证。",
    "Remind me later" : "以后提醒我 ",
    "Ignore" : "忽略",
    "%s shared \"%s\" with you. Click here to accept" : "%s 已共享\"%s\"给您。点击这里接受",
    "%s has declined your share request for \"%s\"." : "%s 已拒绝您的共享请求\"%s\"。",
    "%s has accepted your share request for \"%s\"." : "%s 已接受您的共享请求\"%s\"。",
    "Passman" : "Passman",
    "Unable to get version info" : "无法获取版本信息 ",
    "Passman is a full featured password manager." : "Passman 是一个全能的密码管理器。",
    "Passman is a full featured password manager.\nFeatures:\n- Vaults\n- Vault key is never sent to the server\n- Browser extension for easy access to passwords\n- Android app for on the road access\n- Credentials are client side encrypted with 256bit AES\n- Credentials are server side encrypted with 256bit AES\n- Ability to add custom fields to credentials\n- Built-in OTP (One Time Password) generator\n- Password analyzer\n- Share passwords internally and via link in a secure manner.\n- Import from various password managers (KeePass, LastPass, DashLane, ZOHO, Clipperz.is )\nFor an demo of this app visit [https://demo.passman.cc](https://demo.passman.cc)" : "Passman 是一个全功能的密码管理器。\n功能一览:\n- 保险库\n- 保险库密秘钥决不会发给服务器\n- 浏览器扩展，方便使用密码\n- 安卓应用，便于随时使用\n- 客户端证书为256位AES加密\n- 服务器端证书为256位AES加密\n- 可向证书添加自定义字段\n- 内置 OTP (一次性密码)生成器\n- 密码分析器\n- 通过安全链接内部共享密码\n- 从多种密码管理器中导入 (KeePass, LastPass, DashLane, ZOHO, Clipperz.is )\n应用的演示版可访问 [https://demo.passman.cc](https://demo.passman.cc)",
    "Passman Settings" : "Passman 设置",
    "GitHub version:" : "GitHub 版本：",
    "A newer version of Passman is available" : "较新版本的Passman可用",
    "Password sharing" : "密码共享中",
    "Credential mover" : "凭证移动者",
    "Vault destruction requests" : "保险箱销毁请求",
    "Check for new versions" : "检查新版本",
    "Enable HTTPS check" : "启用HTTPS检查",
    "Disable context menu" : "禁用上下文菜单 ",
    "Disable JavaScript debugger" : "禁用 JavaScript 调试器",
    "Enable global search" : "启用全局搜素",
    "Allow users on this server to share passwords with a link" : "允许此服务器上的用户通过链接共享密码 ",
    "Allow users on this server to share passwords with other users" : "允许此服务器上的用户与其他用户共享密码 ",
    "Move credentials from one account to another" : "将凭据从一个账号移动到另一个",
    "Source account" : "来源账号",
    "Destination account" : "目标账号",
    "Credentials moved!" : "证书已移动了！",
    "An error occurred!" : "出错了！",
    "Requests to destroy vault" : "要求销毁保险箱",
    "Request ID" : "请求 ID",
    "Requested by" : "被要求",
    "Reason" : "原因",
    "Click here to request\n\t\t\t\t\tit" : "点击这里请求\n\t\t\t\t\t它",
    "Loading&hellip;" : "正在加载...",
    "Awwhh… could not find the credential. Maybe it expired?" : "哎呀... 没有找到证书。也许它过期了？",
    "Expires:" : "过期:",
    "Connection to server lost" : "与服务器的连接断开",
    "Problem loading page, reloading in 5 seconds" : "加载页面出现问题，在 5 秒内重新加载",
    "Saving …" : "正在保存…",
    "Dismiss" : "忽略",
    "seconds ago" : "几秒前"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}